買GoPro 8定Insta 360 one R好

小弟用嚟拍下日夜間行山,室內拍vlog咁，想問下巴絲邊部好？因為我見gopro 8無前mon要後加，不過我見佢配件好齊又有補光燈，但360 R就一部機幾種玩法所以依家心大心細

行山用insta360oneR
用枝棍可以用360鏡頭扮航拍機

拍Vlog 買zv-1
低光最少要用1inch sensor 否則噪點非常之多

如果你夜間行山都會拎住部機
你都係買zv-1啦

低光好難搞

Gopro Max

一定GoPro
支那嘢送都唔用

買左gopro8 既表示，你不如轉諗買gopro max 啦

Lm
我都想買OneR,
但睇過commet 話容易死機。
有冇用家講下

Go pro!

我見Max好似畫質無咁好，不過有360一機兩用依家好難落手

oneR 兩用並唔係想像中方便，除非你唔趕唔介意坐低慢慢拆
睇完Alfred條片你就會明

gopro8幾好呀
利申玩水用同vlog

oner大陸牌子
不過多功能 可以用360 同廣角cam 再有錢d可以用廣角1吋cam
當然都有其他牌子可以獨立買360同廣角1吋cam

我有oner 用1吋cam室內拍片大約10min暫時冇hang機

個人覺得轉片好慢 電腦用3900x 都轉得好慢
1吋cam冇變形修正 有明顯桶狀變形
底冇螺絲位, 要裝邊框
但係換cam,轉mon方向, 換電 要拆邊框
不過一般唔會成日換 所以都可以接受

gopro7加 one x？

中國人中國insta。
利申：用緊GoPro ，好正！

GOPRO9就出 唔急可以等下

等緊佢發佈

九月發布 其實貨已經到哂香港

巴打 source 邊度嚟？
佢 GoPro 8 連完整配套 Display Mod 都未出

因為我算係相關人士

呢個我辯解（雖然我都係推Gopro Max)
只要換咗佢個大電佢就可以唔駛經個CASE 裝上

等緊貨

巴打今代有冇1”sensor

幾時先更新個app 360 好撚唔就手，人地insta個APP 真係好勁多

Display Mod 都未有